請問lightroom最新版點加水印

LR個水印位點解可以愈來愈難搵

我用緊個個版冇晒水印編輯器同轉存

Lightroom cc

Export —> watermark